 [
        {
            "question": "tamarind",
            "answers": "မကျည်းသီး,မန်ကျည်းသီး",
            "ranswer": "မန်ကျည်းသီး"
        },
        {
            "question": "basket",
            "answers": "ခြင်းတောင်း,ချင်းတောင်း",
            "ranswer": "ခြင်းတောင်း"
        },
        {
            "question": "့heel",
            "answers": "ခြေဖနောင့်,ခြေဖနှောင့်",
            "ranswer": "ခြေဖနောင့်"
        },
        {
            "question": "grass",
            "answers": "မြက်,မြစ်",
            "ranswer": "မြက်"
        },
        {
            "question": "watermelon",
            "answers": "ဖရဲသီး,ဖယဲသီး",
            "ranswer": "ဖရဲသီး "
        },
        {
            "question": "electricity",
            "answers": "လျှပ်စစ်ဓာတ်အား,လျပ်စစ်ဓာတ်အား",
            "ranswer": "လျှပ်စစ်ဓာတ်အား"
        },
        {
            "question": "rhyme",
            "answers": "ကာရန်,ကာရမ်",
            "ranswer": "ကာရန်"
        },
        {
            "question": "weak",
            "answers": "ချူခြာသော,ခြူချာသော",
            "ranswer": "ချူခြာသော"
        },
        {
            "question": "island",
            "answers": "ကျွန်း,ကြွန်း",
            "ranswer": "ကျွန်း"
        },
        {
            "question": "bright",
            "answers": "ညာဏ်ကောင်းသော,ဉာဏ်ကောင်းသော",
            "ranswer": "ဉာဏ်ကောင်းသော"
        },
        {
            "question": "shadow",
            "answers": "အရိပ်,အရိတ်",
            "ranswer": "အရိပ်"
        },
        {
            "question": "fresh",
            "answers": "လတ်ဆတ်သော,လပ်ဆတ်သော",
            "ranswer": "လတ်ဆတ်သော"
        },
        {
            "question": "salad",
            "answers": "အသုပ်,အသုတ်",
            "ranswer": "အသုပ်"
        },
        {
            "question": "grape",
            "answers": "စပျစ်သီး,စပစ်သီး",
            "ranswer": "စပျစ်သီး"
        },
        {
            "question": "shoot",
            "answers": "ပစ်ခတ်သည်,ပစ်ခပ်သည်",
            "ranswer": "ပစ်ခတ်သည်"
        },
        {
            "question": "tick",
            "answers": "အမှန်ခြစ်,အမှန်ချစ်",
            "ranswer": "အမှန်ခြစ်"
        },
        {
            "question": "present",
            "answers": "ပစ္စုပန်,ပစ္ဆုပန်",
            "ranswer": "ပစ္စုပန်"
        },
        {
            "question": "edge",
            "answers": "အစွန်း,အဆွန်း",
            "ranswer": "အစွန်း"
        },
        {
            "question": "sums",
            "answers": "ပုစ္ဆာ,ပုစ္စာ",
            "ranswer": "ပုစ္ဆာ"
        },
        {
            "question": "number",
            "answers": "ကိန်းဂဏန်း,ကိန်းကဏန်း",
            "ranswer": "ကိန်းဂဏန်း"
        },
        {
            "question": "piano",
            "answers": "စန္ဒရား,စန္တရား",
            "ranswer": "စန္ဒရား"
        },
        {
            "question": "hook",
            "answers": "ချိတ်,ချိပ်",
            "ranswer": "ချိတ်"
        },
        {
            "question": "saucer",
            "answers": "ပန်းကန်ပြား,ပန်ကန်ပြား",
            "ranswer": "ပန်းကန်ပြား"
        },
        {
            "question": "handkerchief",
            "answers": "လက်ကိုင်ပဝါ,လက်ကိုင်ပုဝါ",
            "ranswer": "လက်ကိုင်ပဝါ"
        },
        {
            "question": "socks",
            "answers": "ခြေအိပ်တို,ခြေအိတ်တို",
            "ranswer": "ခြေအိပ်တို"
        },
        {
            "question": "stockings",
            "answers": "ခြေအိတ်ရှည်,ခြေအိပ်ရှည်",
            "ranswer": "ခြေအိတ်ရှည်"
        },
        {
            "question": "eraser",
            "answers": "ခဲဖျတ်,ခဲဖျက်",
            "ranswer": "ခဲဖျက်"
        },
        {
            "question": "frighten",
            "answers": "ထိတ်လန့်စေသည်,ထိတ်လှန့်စေသည်",
            "ranswer": "ထိတ်လန့်စေသည်"
        },
        {
            "question": "angrily",
            "answers": "စိတ်ဆိုးစွာ,စိတ်စိုးစွာ",
            "ranswer": "စိတ်ဆိုးစွာ"
        },
        {
            "question": "bushes",
            "answers": "ချုုံပုတ်,ချုံပုပ်",
            "ranswer": "ချုုံပုတ်"
        },
        {
            "question": "heavily",
            "answers": "လေးလန်စွာ,လေးလံစွာ",
            "ranswer": "လေးလံစွာ"
        },
        {
            "question": "ိdrop",
            "answers": "အစက်,အဆက်",
            "ranswer": "အစက်"
        },
        {
            "question": "ride",
            "answers": "စီးသည်,စည်းသည်",
            "ranswer": "စီးသည်"
        },
        {
            "question": "farm",
            "answers": "လယ်တော,လည်တော",
            "ranswer": "လယ်တော"
        },
        {
            "question": "silent",
            "answers": "တိတ်ဆိတ်သော,တိပ်ဆိတ်သော",
            "ranswer": "တိတ်ဆိတ်သော"
        },
        {
            "question": "chin",
            "answers": "မေးစေ့,မေးဆေ့",
            "ranswer": "မေးစေ့"
        },
        {
            "question": "tooth brush",
            "answers": "သွားပွတ်တံ,သပွတ်တံ",
            "ranswer": "သွားပွတ်တံ"
        },
        {
            "question": "point",
            "answers": "ညွန်ပြသည်,ညွှန်ပြသည်",
            "ranswer": "ညွှန်ပြသည်"
        },
        {
            "question": "packet",
            "answers": "အထုတ်,အထုပ်",
            "ranswer": "အထုပ်"
        },
        {
            "question": "relax",
            "answers": "အပန်းဖြေသည်,အပမ်းဖြေသည်,အပန်းဖျေသည်",
            "ranswer": "အပန်းဖြေသည်"
        }
    ]
